見到個幾Q既輔警

冇圖啊出返去啦

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

屌你班雞蟲咪瘋狂吹奏d 狗
上腦就去叫雞去ig 啦

狗閪樣

算係咁唔知仲有冇做

都成五年前

仲警察？！
不了

屌你樓主冇圖你開乜嘢post

引你哋入嚟啊

冇人覺得OK？

貼夠未呀 憤怒呢？